內蒙古應正式更名為南蒙古 有獨立語言 民族性強

見到好多人仲用緊內蒙古 應該要改改
係南蒙古

另外蒙古都係被打壓嘅同盟之一
即使講到佢地歷史有幾差都好
都無野差得過支共

新疆 西藏 香港 臺灣都係被支共入侵嘅民族

自推

白俄羅斯 ＞ 白羅斯
內蒙古 ＞ 南蒙古
台灣 ＞ 臺灣
新疆 ＞ 東突
中國 ＞ 支共

光復蒙古！

正字正確
光復世界

絕對唔可以畀成吉思汗嘅民族喺呢一片土地被徹底滅絕

西藏>圖博

推
支共想全面赤化
廣東話本身都差啲滅絕

自推 反赤化

Push

自推 南蒙非內蒙

明明差唔多統戰完,結果埋門一腳躂Q

支共最愛
維尼上台後已經係做乜衰乜
你見王毅幾撚柒就知

另外 關注因救理大被捕手足

五地起義

廣東粵語區唔係畀撈佬取代曬，就係已經聘撚曬普通話

全球起義
圍堵支共

轉

廣洲果班已經接近全面赤化
臺灣本身閩南話都已經少咗好多人講
係呢一兩年開始復興臺語

廣東話都必須要保留

自推
全民起義
關注各地被迫害手足

最重要係必需要為我哋嘅語言建立一個專屬嘅學術機構去定義同正統語言文化

其實
我一路都係用蒙古稱呼蒙古國同佢

不如起義成功後五地加日本組成亞盟，圍撚住支那

東北3省> 滿州

其實呢個係最正確
只係北同南係類似臺北臺南嘅分別
只要唔係講內蒙就得

可惜嗰邊都冇乜人會識講滿洲話

外語是工具 母語是靈魂講得好好

無錯 不論係文化嘅傳承定係研究
都需要將佢專門化
蝗語入侵得香港太勁啦

好似係寫做「吐蕃」，音叫「兔博」

明明愛新覺羅後代仲係度

好多嘅語言已經被支共轉做普通話
語言係表達嘅方式
正如1984提到
如果套語言連「自由」「革命」都無
係大大限制我地思想

就算有愛新覺羅嘅子孫都唔方係純正直系血統

溝咗日本人
溥儀侄女喺日本嫁日本人，都好過溝支那嘅

「內」蒙古是中國人自己編出來的，非常具有宣傳色彩，是非常漢化的一個詞，目的是對這個地區提出領土主張。在我們自己的語言裡，我們稱自己為「Uvur Mongols」，意思是「南蒙古」或「蒙古南部」。蒙古語「Uvur」一詞根本沒有「內」的意思。

南蒙古：鮮為人知的種族滅絕

跳樓死諫
南蒙加油

推
南蒙古非內蒙古

要正其名

香港都要加油
否則我地嘅下場就變南蒙

自推
正其名 我唔想香港有日變做深圳

昨日吐蕃，東突，今日南蒙，明日香港，後日台灣

仲衰過深圳呀

已經係今日香港

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

推
黑警死全家

王毅呢鋪唔係講笑
真係柒出宇宙
我係佢我不如跳樓死咗佢

北蒙古同南蒙古

加速師唔係浪得虛名

痴撚線。去歐盟五國可以被六國暗屌窮6比0（德國，法國，意大利，荷蘭，挪威，捷克），歐盟三巨頭傾唔掂仲點搵歐盟幫手

外蒙不如收返佢, 叫蒙古??

日本好快都加入戰團
可惜唔係麻生
不過只要唔奶就得

要攻打啦
俄佬賣定軍火比佢地 連埋印度一齊起義

不過都係唔好ff咁多先
顧好搞死支共經濟係第一步

香港（南），台灣（東南），日本（東），蒙古（北），東突（西），吐蕃（西北），組成東亞盟圍撚住支那

風水之地
其實諗真啲 無哂圖博同蒙古東突
中國係好細

支持
一個中國

一個香港
一個台灣
一個滿州
一個蒙古(南加北)
一個圖博
一個東突厥

正名

如果仲有滿洲國加越南幫就齊8方

有無南蒙古旗？

南蒙獨立!

中國自己縮埋算

圖博有雪山獅子旗
蒙古都有國旗

五國獨立

缺一不可

東突南蒙

滅緊啦

聽過好多著校服嘅中學生講普通話嘅

都唔算躂Q 啦
如果好似香港咁, 引發200萬人上街遊行 + 連續一年既反抗
先係躂Q

家陣蒙古人既反抗仲係好弱小, 可能過多一排就被鎮壓收皮

推
已經赤咗好多了

你放學時間去北區地鐵站，大把支那小學生喺香港講匪語

北愛爾蘭唔會叫「內愛爾蘭」

道理一樣

Tibet
古時係叫吐蕃

唐朝開始咁叫，英文Tibet 嘅讀音就係後來西人嚟到東方跟返「吐蕃」呢個音去稱呼

基本上港九新界都聽過著校服嘅學生講普通話

做下宣傳

我讀得書少，內蒙古自古以來屬於邊個國家的？

稱王只合在秦州？

咁靚嘅

推

台灣board game

其實西藏呢個名好聽啲

吐博聽落成個野人咁 無左東方神秘色彩

btw佢哋點睇同蒙古國統一

推 反支共赤化

無錯 即使係聯合王國
都不能忘記因愛爾蘭獨立運動而犧牲嘅人

滿洲咪中共囉

香港>大灣區

自推十連無難度

滿洲其實已經類近中共 同一班人嘅後代
不過再追溯已經好難

有

推
蒙古戰線

創建/復興民族, 不一定要所謂「純正直系血統」

希伯來語一度滅絕

但以色列人一樣可以復興返語言

幫你推

我記得聽過人講, 蒙古人好憎人叫內外, 佢地係叫北蒙古同南蒙古

幾靚

內外係大中華做主體既定義

正常人都唔會咁用

內外係支共分化手段
亦係打壓手段

外蒙 > 蒙古國🇲🇳

主權獨立國家，唔係乜嘢外蒙

單一半總統制共和國，位於俄羅斯聯邦與中華人民共和國交會處，首都與最大城市為烏蘭巴托。蒙古國由行政區劃分為21個省和一個直轄市兼首都的烏蘭巴托所構成，其領土面積為1,564,116平方公里。

仲有大理國？

東突先係西北

正解
所以無哂啲自治區 其實中國唔係好大

真滿洲人 清人 應該係民國時期殺得7788
中共應該係漢人黎 除非滿人改姓做漢人
但點都好 中共政權都係漢政權黎

隔咗兩代 都有啲難再搵
部分如上邊巴打咁講
分散響其他邊境區甚至土耳其或中東都有可能

愛新覺羅氏，本身的含義就是金，所以許多後人都改為姓金

完顏氏 改姓 汪 / 王

佟佳氏 改姓 佟 / 高

葉赫那拉氏 改姓 那 / 吳 (e.g. 那英)

鈕鈷碌氏 改姓 郎 / 鈕 (e.g. 郎祖筠 / 鈕承澤)

瓜爾佳氏 (瓜爾佳 ‧ 鰲拜) 改姓 汪 / 鮑 / 關 / 顧

都善氏改姓「杜」

黃佳氏改姓「黃」

達爾充阿氏改姓「戴」

印度軍幫藏 維 蒙 民族自立

因為民國革命後, 法西斯革命軍開始大規模對滿族進行種族屠殺

好多滿人都改漢姓, 扮漢人

傳聞 關之琳 本姓瓜爾佳氏，滿洲正白旗後裔

但佢地講到中共係滿洲人咁wor
我理解係中共係滿洲打落去
而中共未抬頭 辛亥革命排滿 死左好多滿人
其他滿人都改姓 你話中共權力核心係滿人？
我未聽講過 有無多d 歷料提供

巴打好勁

巴顏氏改姓富，因巴顏在滿語中有富有之意

或者我表達得唔好
上邊有位巴打再解釋返改性呢樣嘢

我本身想指要再搵滿洲呢樣嘢出黎有難度
已經接近清洗變做同一班人
至於仲有無人類滿洲後代
呢點真係唔清楚

所以其實所謂「漢人」有10億, 完全係高估咗

滿族及好多少數民族都曾被法西藰所迫而取漢姓

例如關芝琳, 傳聞係瓜爾佳氏後代, 滿族正白旗,

瓜爾佳氏有好多分支, 有d用石、鮑、高、白、常、昌、喜、侯、森、唐、榮、恆、門、吳等漢姓

你見人姓吳, 姓唐, 姓高, 佢唔一定就係漢人
可以係滿人, 或其他少數民族

蒙古國係主權國家

叫佢地「外蒙」係極唔尊重既大一統

會對國際線有壞影響

呢一點好重要
就好似我地去外國 比人叫做中國人咁
都係難聽

咁中國宜家仲有成千萬既滿人既
至於改左姓 但又無認返宗既 就唔知啦

台灣 ＞ 臺灣/福爾摩沙

仲有東北三省呀

其實滿洲國唔係講滿洲話，亦以中人為大多數。當時滿洲國都係講支那語，朝鮮語，蒙古語同日語等。

東北三省 -> 滿州

因為後來, 放寬政策, 比漢人進入滿州

滿人改返滿姓係第一步

最難係滿族復興既第一步, 要由名人帶起

咁香港呢？

有個滿洲國臨時定流亡政府，仲有個滿洲國協和會。

縮返入武漢

香港條仔果樣似黑社會多d喎

已經有人發起，圖中就係愛新覺羅溥君總統
滿洲國要員參拜靖國神社

要大規模改回滿姓先得

唔夠多人

都係

英屬香港

滿族缺乏民族重建既人材
民俗學者、歷史學者, 以及政治家都缺乏
不能說出滿族獨有的光榮, 滿族的歷史傳承, 改回滿姓的呼喚

香港係呢方面, 步伐反耐係快

咁點算呀……點打返去滿洲！？

滿族人唔少

改回滿姓, 重建民族的人少

但真滿洲人已經奴化為共奴，而家推動滿獨嘅全部都係日本人，漢人等等，真係窄窄地。

應該要旁邊D日本人輔助

拒绝赤化

必須要理解
其實無哂啲邊境區
支那只係一個細國家

自推
蒙古獨立 蒙古統一

普教蒙
人地母語係蒙，用非母語教母語？
遲d香港會唔會用普教粵？

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

普教中一早出現
普教粵都唔係無可能

聯署支持封殺微信同TikTok

推
中資執柒哂佢

佢唔搞香港咩事都冇
繼續放手俾香港自治,低干擾
間中咪利益輸送D錢俾你中國囉
香港人又繼續上黎深圳玩
10年後就人心歸順,係要咁急

本身都馴化哂
只可以話要靠班毅進狗助攻
成日懶醒 讀得書小搞到支共亡國

滅緊，點解新學年無反普通話運動？最低限度每講一句北話就必須要同時附加本地語言

其實好睇啲老師造不過教協果啲
就算鳩數

咁點解唔直接叫台灣做中華民國

因為要面，明明可以慢慢同化，但佢中意用硬既方式黎打，夠威，有面。

司徒老X唔係浪得虛名

其實同一樣嘢
點稱呼好睇當地人接受咩名
臺灣都係普遍接受嘅名 正統國名就係中華民國

又真係幾威幾有明嘅
反正佢無得退
一退就比人食住上

即係話當地人接受唔接受用"台"灣?

有見近年主張都係用臺灣
民國年代啲郵票都用臺而非台
維基所有台字都變成臺

所以其實可以預見臺灣較大機會成主流